请教东京6日5夜行程

请教东京4日3夜行程
2星期后，我和朋友出发去东京玩，暂定行程如下:
Day1：成田机场，浅草（十时取屋），雷门寺，浅草附近，地道小食，上野，阿美横丁，自由活动，晩饭，待续⋯⋯⋯
Day2:筑地市场（待定），台场，
自由活动，（四时）睇波团出发（回到浅草当地晩上十一时多），自由活动团（自行回屋，下午五时半直接由台场码头撘水上巴士经日之出码头返浅草码头再返大屋）
Day3:迪士尼乐园／自由活动时间

你作為一個純種中國人
我建議你行程係留返係中國消費

第一天 跳樓死

退咗張機票 玩下江門咪算 中國人去日本好唔愛國囉

殘體人， 去咩日本， 咪污染日本土地！

中囯國人你交了稅沒有？
受囯的中囯國不要去日本
么么大

係咁開呢d post 做咩？

麻煩善用起底......

屠殺完你地，再賺埋你地錢，爽丫

己把楼主的帖子报告给党/团中央。公安机关将依法对楼主採取强制措施